今日連登仔最崇拜既地盤佬開晒香檳，慶祝肥佬黎比人拉

個個都係到笑晒口
拉肥佬黎好明顯係用黎提升士氣
係比人制裁之後無辦法之中既辦法
有錢個班藍絲應該真係震晒
唯有拉起班藍絲草根廢人既士氣

無知識本來不應被歧視，而家有保留

其實一直覺得低下階層抵比人搾壓
但現實生活講唔出口

邊個會崇拜地盤佬？
你？

提升呢班人啲士氣有咩用？

佢地會上前線打仗？

根本啲藍狗只係見錢開眼，有利益佢地先會出黎

照講 事實係好多拎老綜

職業太專業 講呢d會比人話黑心

低下階層多藍絲 但唔一定同教育水平有絕對關係
仗義每多屠狗輩

地盤無黃？

啱啱食早餐, 好多外表似廢佬都拎住份蘋果日報

驚西 保安最多呢d藍屍明明基層仲想做成世基層

佢地被壓榨就係因為唔出聲，以為自己Well paid，然後自以為係獅子山下精神既體現

獅子山下精神病就係既

老加基層先多藍

後生 基層都唔多藍啦

蕭生大把中年老人網友

清潔保安好多藍
反而後生果d 跟車 送外賣 7仔都正常d

民族劣根性，低下階層只會壓迫比他們更弱勢的人，而不會反抗上層對他們的壓迫

台灣youtuber有介紹阿Q精神勝利法

地盤佬黃藍比例同黑警係一樣

地盤,保安,的士狗,貨車狗通常係藍絲

邊個盤？

我果邊無wo

我果邊地盤佬開大青島咋，冇香檳

邊個開香檳就屌鳩佢做乜開洋酒飲
中国人一定要飲五糧液、飲茅台

地盤佬乜立場都有，咪抹黑

拉人係表象黎
中共完全無能力反擊制裁
但要幫藍絲拎返D士氣 就算當你即刻判監
制裁仍然係會持續 銀行唔跟影響就自己食返就得

未撚見過。

正如中國有好人一樣，傳說中嘅物種。

有腦唔使做地盤佬日曬雨淋啦

又話冇料運落黎，仲有工開咩

過咗成年仲喺上面嗰個階段未瞓醒？

冇錯 唔洗睇行業 基本上睇年齡就得
唔好忘記搭棚手足 泥水手足 仲有係馬路中間打拉爆手足

睇下過一排支共港共無水起大白象

到時睇下佢地失業

我frd就係黃

你崇拜地盤佬咁重口味？
定係食飯搭車 個個見到地盤佬都避開就叫崇拜？

睇你既思維都係做地盤多

傻嘅
平時上庭都有人係地盤佬

係最多 不過後生仔來

正

無圖up乜都得

大把連登仔吹奏地盤佬
又真漢子又性

第一日上連登？

睇年紀
識幾個後生做運輸同地盤都係黄
試過有幾次call gogovan d呀叔同佢地吹水黄到金

關年齡事多過關職業事

拉肥老黎，對老美零傷害，相反，老美制裁高官，直接搞到佢哋個仔無書讀，無得移民去美國退休。好明顯唔夠美國鬥。

而家先有保留
你都智障得可以

不嬲都咁講，香港窮人唔抵可憐

點同 地盤起碼都有5%
班狗肯定係0

保安我以前做嗰度好多黃wo
有個90年代嚟香港都話香港宜家衰過港英嗰陣好多

冇學歷就不應被歧視。無知識係絕對應該歧視

拉

又分化？
我平時喺fb裝修佬個gp度一見到有藍絲留言
下低一定大把人圍插佢

地盤真係唔一定係全藍喎

on9

清你上連登少，大把人祟拜地盤佬真性情直腸直肚。後生唔敢講，老果班你阻到佢搵錢一把剷飛埋嚟都可以同佢講咩普世價值，自由民主會問你搵幾錢一個月呀

連登仔就唔係一個人, 個個有唔同想法
但地盤佬就係一個人, 一個政黨, 一個組織
幾個地盤佬藍=全部藍

cctoy goodest logic

每個職業都有藍黃絲㗎啦
邊撚度有可能話做得地盤一定係藍
上庭大把手足做裝修做地盤

on9
大把俾狗咬果d做地盤

真
好似之前冇地方食飯咁
居然冇地盤佬出聲
不過都係冇咩點讀過書影響
仲係原始農民咁 眼前就係世界一切

真心認同
但有陣時覺得佢地嘅出身成長背景
接受咗咁耐嘅社會文化荼毒
其實可能有50％嘅無知係源於佢地自身嘅不幸

錯喇 窮藍畜奶共就話知佢死啦 佢地成撚日做柒事做到出面姐 離地中產不知幾撚多日撚日睇埋支那假新聞都有

已經係冇良心歧視冇良心既人

好多都自己攞黎，發窮惡，自卑到自大

連登仔仲係唔肯接受99%地盤佬係藍既事實

試下去地盤做野group睇下

我識既都好多黃WOR...

因為你識個d係後生地盤仔
而做地盤既99%係廢老年齡

無遠見個班先可悲

有撚人崇拜你第一日上連登？

所以你唔可以話所有地`盤佬都係=]

以前好多人崇拜 有啲仲痴線到覺得女人去茶記食飯比地盤佬視姦係應份
講句唔啱聽既 比人圍屌到反艇

仲要日日屌鳩美國 而美國大可不理香港人權

我個地盤我識嘅人
7成黃。3成藍。
樓主做乜鳩

比人拉個d見報好多都地盤工程 講呢d有用咩

連登一樣有五毛叫好啦

又想分化？

就咁求其撻句野係度就想有人信你？

班地盤佬買左好多0282呢
人地開晒香檳就知人地做咩?
定你其實係入面其中一個?

地盤天秤機手，極深黃

下我個盤 個個都買蘋果日報
周圍都有噴個8字大字

有藍有黃

真.

好多長者睇手機係睇緊蘋果

地盤都有黃
雨傘運動你知唔知有幾多建築兵set野

然而你都係推緊post
幾時先可以習慣用不推文

咪撚聽條on9分化

之前直播有d咁熟手擺明就係地盤手足

香港土生土長專業人士都可以藍到黑啦

冇作為既民意根本冇乜9用

正如拎最低工資果班大多數垃圾先會支持最低工資

又係五毛放負post
好無聊

我個盤唔少地盤佬同我一樣拎住份蘋果返工, 唔理你有心定無意, 黃就黃藍就藍, 除左狗無個好人之外,咩工種都有黃藍, 唔好搞到有啲無腦既又走去學人仇地盤佬

邊撚個崇拜地盤佬 真係笑撚左
笑埋右

其實咪好似連登仔女朋友一定要賢良淑德床上玩得咁
你永遠唔會見到有人現實中係咁講 因為個個都係網上鳩噏

可憐人自有可恨處
簡單嚟講 多數都抵撚死

我係地盤佬，我地盤唔見有

上年71 爬上去拆立法會出面圍欄肯定做地盤先咁熟手

淨係呢個post 都見到大把人鳩up
工程公司大部分高層加工人都係藍
見光時仲係到問個位邊個坐

睇吓邊個慶祝到最後

如果你真係做地盤既
你問心地盤藍多定黃多
有買報紙既東方多定蘋果多

工程界大把藍絲意料之中啦
應該係話同政府或者上面掛鉤得越犀利嘅行業都係咁

地盤佬冇藍絲?
連登夠有好多五毛藍絲啦on99

其實佢哋好多都有拎公屋同綜援，唔使可憐佢哋

最多藍肯定係蚊型公司
果啲死人中年啊叔啊嬋
有層樓收撚緊租
唔好阻我返工，唔好搞亂香港
又話自己建設香港乜乜乜

屌鳩啲人話政府做咩都屌鳩咁叻你去做囉
但從來都唔去理解人地屌鳩啲咩 究竟合唔合理

唔講Set野手勢，唔講識用架餐

你睇下工會戰線，都係地盤工會苦苦堅持

只可以咁講，地盤比較極端，直腸直肚
一係深黃，一係深藍

同意你咁講
永無中間淺藍黃
一係黃到金,一係藍到黑

又玩標籤分化

去到而加都唔撚洗理d藍屍點諗嫁啦
做好自己，除非你話佢地又打人姐

不過班藍屍覺得肥佬黎係美帝代理人，捉佢去反制制裁係「你做初一，我做十五」，咪就錯判哂囉

地盤應該多藍，未必全部藍，我識得有地盤fd黃

但真心講句，我地既監控燈柱真係多得呢班人唔少

身不由己嘅冇知識就不應
自己放棄知識嘅機會根本就係社會垃圾

又無圖又無link,你話係咪係囉

係講事實定分化
感受過既人心中有數啦

佢哋冇嘢可以輸

廢老未必係無知，但係無知嘅廢老特別多

咁你個事實係想講「港共想拉起草根士氣」定「做地盤多數藍」

我個人觀點就係唔撚洗理d藍屍(除非佢地打人)
另外如果有大力恥笑既機會就盡情恥笑啦

佢地咪話美國係金主
比錢搞事囉
又拎唔出證據一尾廢up

咩行業都有藍絲 係人既問題 唔係職業既問題 除左黑警之外

呢啲藍既地盤佬唔會
但係好多黃既地盤佬喺前線架

下次有圖有真相啦好冇

點睇咁多飲食業手足？

發夢見到仲係陣地紮三角鐵馬嗰陣
大把都係用紮鐵方法代替索帶
又係被代表

On9 呢個世界都係有distribution curve，邊有人講野係指緊絕對所有，不嬲都係大家明接近全部就得。除左狗。

連登：人地為三餐先迫住起燈柱好陰功，個心係黃既，就好似黑警聽order先迫住打人一樣

FF狀態：地盤多黃既，佢哋會整爛d鏡頭先裝既

你所見嘅地盤佬代表晒所有地盤佬

你都識講啦，黃既地盤佬係監獄。

同中國好人一樣，係監獄。

你個frd，我唔識佢，但我行落街就見到，聽到地盤佬高談闊論，藍到發黑。

我信你係連燈上鳩up有個咁既虛擬朋友定信我一雙眼和耳？

你人生見過嘅地盤佬人數加埋都冇現職地盤佬10%

利申：地盤佬，黃

但多到可以另黃地盤佬忽略不計。

你講嘢有一個漏洞，

上庭既手足係地盤佬，係過去式。

之後比人拉咗？係咪